有冇人中學畢業到而家冇聽過國歌？

巴打屋企冇電視？

比你聽下

你有冇持有特區護照？
你去旅行寫arrival card, 填咩國籍？

BNO
British

有冇持有特區護照？

渣bc
出入寫British
冇特區, 冇開心卡

God save the queen

But you are still a fucking Chinese.
it is a fact, you can't deny it.

柒左就收皮啦

第一次見人柒一次唔夠...

仲要柒埋第二三四次

柒到無眼睇

柒咗就收啦

利申:澳籍

駁唔到
d on9仔拎住bno就以為自己係鬼佬

有冇申請過退出中國國籍？
還是一出世就係澳洲 係澳洲人，爸媽係澳洲籍？

退你老母我唔撚係中國出世

唔係中國出世都可以中國國籍。
come on so-called 澳洲佬，一齊討論下中國國籍法。

要中國籍把撚

好奇一問
你或父母，有冇持有特區護照？

做乜撚野呀

我全家唔同國籍
我妹紐西蘭出世唔知佢去完澳洲讀書有冇搞pr
我同老母澳
老豆英籍
唯獨冇中國籍

巧威威啊清，巧international

屌依家明明係你問先

清 有冇香港居留權？

全世界殮房通用

早一個月左右係走廊聽到有人用牧童笛吹國歌

隻五毛比人當狗咁撚

sorry 個日我激動得濟大聲左

中國人都不要「中國籍」
包中國大陸五毛狗！

連習公主都是「美國籍」！

每個月都升國旗唱國歌架ching

收皮啦！你唔係低智到用ethnical “Chinese”嚟判斷咩國籍啊？咁你順便定義埋美國人啦唔該

我用國籍法黎判斷國簡的。
根據國籍法第三條：中 華 人 民 共 和 國 不 承 認 中 國 公 民 具 有 雙 重 國 籍 。
我同揸住Bno以為自己係British既人講
你國籍依然係中國簡，你本BNO只是旅遊證件

sorry我隻狗學緊吹笛

Share埋條link比大家了解下國籍法。
唔好成日以為有本外國護照，就唔再係中國公民，袋錢入你地袋

你噏乜鳩？人哋話揸bc啊！

收皮啦五毛狗 UID14萬幾喺到吠吠吠
唔通我加藉嘅都話你知咩

加籍，巧威威，溝屎囡了

開過個新account啦 柒左咁多鑊都唔夠

我以一敵十，但我說話字字鏗鏘，毫不退縮。

屌連登真係好撚多五毛狗
你理得我揸咩Passport有邊度居留權
有特區護照唔俾屌中國垃圾？有得唔要個垃圾中國藉去移民我咁講大把後生個代走都走唔切
依家就係全世界都唔妥你老母個大陸
咁鍾意中國就返去奶你阿爺個屎眼喇

共產黨真係可悲，知道主權移交後冇人想主動做中共國家公民，就用血統嚟單方面將英國公民默認做中華人民共和國公民。我淨係見到無恥，唔係一個大國作為。
btw,血統論嚟講只會承認自己係漢人，北方人可以收皮先

提吓你，
有香港居留權唔等於一定係中國藉，
外國國藉一樣可以有居留權

對，但有特區護照必然係中國籍。
所以我一開始比較針對於有冇持有特區護照

理性討論啦
唔好成日五毛前五毛後，然後講一大堆粗俗話說

見過唔少廢中廢老直頭拎黎做電話鈴聲

你講你自己係fucking Chinese

真係好撚柒

我揸BNO係我係美國公民
英國出世